有無可能用班有工開既領隊 砌到個媲美皇巴拜既23人名單

門將：辛格
後防：普捷天奴 尼斯達 朗奴高文 史譚 奧度
中場：施丹 迪甘斯 干地 加度素 施蒙尼 施多夫 哥迪奧年 保羅蘇沙
（最撚勁）
前鋒：舒夫真高 軒歷基斯 大恩 細恩 文仙尼 蒙迪拿

全部變返全盛期
仲有咩領隊可以塞落去
一定要有隊波教緊
肥安 列卡特 無咩野做 唔當
謝拉特做緊青年軍都唔當係

奇連士文

大簡都有教波

你當雲加流嫁
仲有最強後衛摩連奴呢

係wo
咁條後防都咁尾機

羅渣土